兩種女仔比你揀

白淨 高 長腿 瘦底 冇波/矮 腿短 有肉地 有波

前者....

後者中大E貓

前者禾老婆ROSE MA

你覺得你有得揀？

i love fat

純文字討論